點睇Bale一冇咗Speed就回晒塘

點睇樓主弱智

不嬲都冇

從來沒有

我就無眼睇

你係女義士？比手足誤傷射盲左嗰個？